林鄭月娥果然係惡魔嘅化身 喺佢身份證上面已經透露咗

D335666(4)

私隱專員公署唔駛report我喇 去搵財政部啦

敵基督

666+111=777
>>

D3356664

香港江青： 我係主席嘅一條狗，佢叫我含邊個 就含邊個！佢叫我咬邊個 就咬邊個！

我記得當年柒婆當選特首之後，宗教新聞入面有條八婆話777票係上帝心意，唔知佢而家見到777個底係666有咩感想